聽朝7度

點起身呀